終於知道點解"可以笑的話不會哭" 同埋 "哭泣聲絕無意義"

因為 他知道 哭是沒有用的

...
好無聊
自己派膠俾自己

第一，群體動物間基本的溝通姿勢都集中在面部， 第二，最直接檢視安危的感官是視覺
第三，兩目相看是最內涵豐富的活動，
第四，眼有淚、咀飲泣，加上兩手擦面上淚痕是一個不言而喻的不攻不擊姿勢。
第五，後人還發明，以咀吻之可止其飲泣。這講法你留版權呀！

你做乜抄牛河

而家00後應該唔識佢